9upper Ryan Reynolds 分享如何用方法演技演出比卡超

明明就係deadpool扮ryan reynolds去扮比卡超